其實條防線得幾十個黑警 幾千人走緊仲狂開槍 一陣真係後果自負

如果佢地一直咁on9 示威者走緊都狂放彈狂開槍
一陣激嬲到d人沖佢地 佢地幾十個夠幾千人打?

定專登激人沖佢